Это приложение для визуализации тепловых полей в молочных железах по температурным значениям, полученным методом радиомикроволновой термометрии. Температурные значения для каждой молочной железы были измерены для внутренних тканей (РМ) и для внешних тканей (ИК), поэтому для каждой молочной железы строятся два графика. Повышенная температура может означать наличие новообразований и других патологий. Графическая модель позволяет наглядно продемонстрировать температурный фон, что упрощает медицинскую диагностику.
В приложении предусмотрено два режима для молочных желез - "Моделирование" (2 графика для одной молочной железы) и "Реальные данные" (4 графика для двух молочных желез) в полярных координатах. Режим "Общий случай" реализован в прямоугольных координатах и может использоваться для визуализации других органов, например голени.
Также в приложении есть возможность выбора типа интерполяции и цветовой карты. Графики можно сохранить в форматах png и pdf.

This is an application for visualization of thermal fields in the mammary glands according to temperature values ​​obtained by radio microwave thermometry. The temperature values ​​for each mammary gland were measured for internal tissues (RM) and for external tissues (IR), so two graphs are plotted for each mammary gland. An elevated temperature can mean the presence of neoplasms and other pathologies. The graphical model allows you to visually demonstrate the temperature background, which simplifies medical diagnostics.
The application provides two modes for the mammary glands - "Modeling" (2 graphs for one mammary gland) and "Real data" (4 graphs for two mammary glands) in polar coordinates. The "General case" mode is implemented in rectangular coordinates and can be used to visualize other organs, such as the lower leg.
The application also has the ability to select the type of interpolation and color map. Graphs can be saved in png and pdf formats.
